【突發！準備國際戰線】袁弓夷英文警暴新片將會係1小時內開播

Lukr de Pulford問：點解香港人咁靜

而家我地終於有新野
袁弓夷講過，有一條連Steve Bannon睇完都喊既警暴片
係一個鐘頭後開播

大家要開始回歸Twitter戰線，準備一出睇完就要瘋狂CLS以及Retweet

必要時Twitter手足可以download條片落黎cut短到2分20秒以內（雖然唔知條片幾長），再直接up上去Twitter，咁樣會多D人睇

重新炒番起個熱度，為七一作準備

#反警暴

The world needs to hear #HK voice

唔好俾藍絲陣營搶先機撐國安法

P牌照推

幫推

推上去推上去
大家埋位

推上去

上熱門

推上去預熱佢
埋位埋位

倒數半小時

推上去推上去

推上去推上去推上去

推

推上去呀時機岩岩好

Twitter戰線開火

我推推推推推推推

push and watch

彈藥未到 糧草先行
各位手足唔好瞓住！！

即係佢未睇過我條片，我都唔想再睇

推上去呀

push

#StopPoliceBrutality

袁弓夷果條應該係以美國人為受眾
加埋專訪

影響力會更加大

一定要推

#stoppolicebrutality
#standwithhongkong

推呀
國際戰線gogogo

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

推呀推呀

火力全開

等緊開場

聽日截止 check清楚全家有冇超區票

Push ! Strong push!

Pish

劇透

Push

倒數4個字

推嘩推嘩

中共的行徑，正在深入置美國人於危險！
十幾年來，川普總統領導的白宮，是第一個嚴肅對待中共威脅的政府。

香港人一年時間有咩警暴未睇過？

無停過，每日最少都開一次個app

推呀

推推推

推呀！！！

福克斯盧道博再次怒吼：
該下地獄的(damn)中共！它們殺死了12萬美國人！
他說，中共該下地獄，因為他們相當於把槍口對準美國人，殺死了12萬人

白邦瑞證實中共在夏威夷會議已失去了最後一次機會

此外，左媒華爾街時報曝光，共和黨包括川普競選團隊接受中共說客捐款和遊說！

嘩，咁快收到風

up

[⇩ 港獨強心針 ⇩]

毋忘初衷

推71

一直係twitter無停過

倒數10分鐘

【06/23美國參議院司法委員會聽證會節選2】

美國非常清楚中共將利用「國家豁免權」來逃避釋放病毒的責任。
為此專門針對這個問題展開討論。
以民事訴訟為基礎，查封凍結中共國在美資產為手段，
迫使中共必須面對訴訟並且不被「國家豁免權」所保護。
從而達到民事賠償的目的！

10

Yes

Readyyy

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

推上網戰區

5

將於 5 分鐘內首播
6月25日 0:00

推啊！

推，齊齊上Twitter

準備

PUSH

開片

開波

多謝袁生！ 老實講 呢啲野唔應該係你做 啲泛民議唔抗爭都應該做下呢啲片啦

仲有1分鐘

pish

Tui

忙緊籌備選舉

hi 手足

推國際戰線

推推推推推

上Twitter 呀

TUI

LIKE左

CLS

cried

直接求美國

I’m in

用緊咩hashtags?

#stoppolicebrutality
#standwithhongkong
#hkpolicebrutality
#freehongkong
必要時求印度手足幫手 #hkstandswithindia

唔敢睇⋯⋯

袁爸爸果條Twitter係？

share his latest clip on YouTube to Twitter

睇啦 手足都出黎拍片 怕咩
背負住佢地嘅苦痛前進

搵左幾個受傷者整宣傳片

未有，要大家tweet出去再share
建議Retweet一D大acc, 例如小白鼠或者HoSaiLei出既

或者可以reply Luke de Pulford, Pompeo, Solomon, Pelosi，平野鈴子既tweet

X小姐 頂住
終有一日可以沉冤

好的

#HongKongPoliceTerrorism
#HongKongPoliceBurtality
#HongKongPoliceState
#HongKongPoliceKillsCitizen
用英文！

聽日放假呀，今晚夜啲上多陣twitter先訓啦好嗎

push ah

有無手足加中文字幕 日文字幕

同集中推twitter

Twitter , Facebook , IG,
Whatsapp, TG
全部SHARE 出去！

推啊，唔好安靜落黎啊，香港人

一定要keep voice make voice

有冇集中fb and twitter link

推 開工啦 唔好訓啦

唔好淨係響度推推推，
要Forward 出去

Comments Like Share

黎料啦

去支持下

推爆佢

推！黑警死全家！！！

留名

Twitter 見

有冇twitter link?

［行動post］18/7中大投票師要人！全部同我10/7前登記！

見到有人RT了 手足你search下pin左既hashtag

share 多d 出去！

痴撚線 龐佩奧又話要觀察下香港人嘅反應 呢位又問點解香港人變靜
即係我唔係話佢哋唔肯幫手唔做嘢 但係作為強大國家自稱自由燈塔嘅一份子 一直對前線嘅支持都係口惠而實不至 咁樣點樣唔靜落嚟呀
我哋都已經唔係要求話要即刻移民定係點樣 淨係要求你制裁曬佢哋 全家有份就更好
一直拖拖拉拉然後話觀察同埋變靜 難怪西方國家嘅權威逐漸消失 啲極權國家當你鳩噏

有時真係想同佢地講
今日香港台灣
明日就到你地囉

retweet + cls

不推不是人

呢個世界不嬲係互相利用
佢地提水比你唔好靜已經好好
靠自己啦香港人

回歸Twitter 戰線

光復香港

星期日見

有手足up埋上去 可以直接rt呢個

轉起來！！！

Retweeted

其實佢哋一直知架 諗諗下係咪同之前嘅香港同台灣一樣
不過佢哋更加離地係因為迫害未到佢哋啫 香港死咗 仲有台灣 台灣死咗仲有東南亞國家 仲有日本 仲有韓國
呢啲全部陷落曬先叫做開始影響到嗰班西方豬

正正常常起碼都要幾十年時間 佢哋咪諗住賺到盡囉
反共又點夠rmb香 反共係下一代嘅事 而錢就係自己既
屌 同香港班廢老一9樣

唔係 你唔明我想講乜
互相利用我梗係知啦 班人同你有親咩
我係話 佢地既支持唔夠 所以我地就好似喺戰場上面冇後援冇物資嘅士兵咁 大佬咁打條春呀？
佢哋就好似嗰班離地軍師一樣 叫班士兵食住空氣用手指槍打仗一樣咁戇鳩

無幾十年時間比佢地
你睇BLM, 呢D所以民主國家好易亂
佢地唔救香港, 十年內佢地就要面對

大台劉細良話袁公係鬼黎🤫🤫

願榮光 On Air

新活動一齊討論

提自己係free chinese, 共匪係slave chinese有啲俾人聯想起美國內戰既廢奴或者二戰法國既感覺

RT ar!!!!!!!

tui

搞錯得60幾次
大家做嘢

0psu

大家記住Twitter hastage唔可以亂落
初頭唔識玩twitter亂落 俾Twitter block左我ac話我亂鳩咁加 所以大家要打返related嘅hastage

唔好意思可唔可以借個位？

所有人唔可以再等落去 《香港最後呼喚宣告書》

喂呀，得80likes
rt 87

Push!

比d力！

再推！

影片受害人指唔信監警會

監警會主席梁定邦就係林鄭頭馬
曾公開支持警隊隱瞞身份,導致大量警暴受害人遭強姦

梁定邦就係共狗

推上去 手足們幫幫手

有位巴打剪開左幾段，好正
RT呢個！

有巴打剪開左幾段 RT呢個！

除左RT/like 記得留埋言啊

有巴打剪開左幾段，記住RT同留言！！

推吖

24小時接力

接力

唔訓
和你tweet

同埋可以follow埋哩位手足

有巴打剪開左幾段，記住RT同留言！！

仲有follow手足

人哋打曬開口牌啦

628 佐敦見
7月1 維園見

再pish

訓左？

呢班國家不思進取唔諗住點樣去改革 守護言論自由同埋民主
而家畀支那呢種新興識玩制度嘅流氓國家玩返轉頭

推瞓醒快啲RT+comment啦！

推

不為一己私慾心 盡為受害吐真心

UPUPUP

喂第一段有2000個view但第三段得30個view
手足最好睇埋再CLS

睇完喊左

Retweet

推
建議樓主今晚再開Post推

推！

推呀 要比全世界知港狗做過咩

袁爸爸

推啊推啊